中國版《PES 2020》，由今天起删除有關奧斯爾的一切資料。

大炎上！KONAMI「殺掉」奧斯爾

「奧斯爾事件」繼續發酵，由日本遊戲公司Konami開發，網易遊戲代理的中國版《PES 2020》，由今天起删除有關奧斯爾的一切資料。

消息已在Twitter日本用家中迅速傳開，有日本網民指「KONAMI是日本企業吧？雖然一直玩得很高興，但這次接受不了」、「中國真的太糟糕，比希特拉還要鬼畜」。

又有日本網民向同胞解釋，外資公司進入中國市場後需要聘請一定數量共產黨員，有些事情不是母公司可控制。

阿仙奴中場奧斯爾日前在社交網站貼文，聲援被中共打壓的東突厥斯坦地區的維吾爾人。

大球場道

借po

第一屆「和你影」攝影比賽

大力推俾日本戰線
加速日版人權法！

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

燒到埋身

KONAMI呢間垃圾公司
本身就好撚銅臭好噁心, 遊戲界都算出晒名了
依家應該再臭出遊戲界外

加速主義

雖然阿迷最近因為戰績而好失望 但都希望可以聲援奧燒
肯挺身講人話既知名球員真係無幾個了

Push

真係痴九線

係咪網易刪？關唔關konami 事？